認真一問 你哋寧願做倫敦金定係做黑警？

真心黑警仆街過古惑仔